# Коментарии по заданию

* Не совсем понял, что имелось в виду под отчётами, создал модель Report сo ссылкой на расписание (в нём содержится текст письма и дата) и с количеством отправленных писем и списком тех ящиком, отправка на которые не удалась.
* Отписка от писем осуществляется кликом по ссылке Unsubscribe в письме, котрая содержит токен, представляющий собой зашифрованный приватным ключом адрес электронной почты.
* REST API доступно по пути /api, реализовано с помощью Django REST Framework
* Покрытие тестами к сожалению сделать не смог, так как не имею представления, как это делается
* Не совсем понял, что означает "асинхронная отправка писем", сделал команду `manage.py sendmails`, котрая должна выполняться по крону для отправки почты
